擁護「以武制暴」

支持手足以武制暴！
對家出手犯我，我等必然還擊。
經過左三個月，絕對唔容許手足和無辜市民受屈受襲。
但希望手足們謹記，我地係以武制暴，目的係給予對家教訓，絕對唔洗打死人和傷及無辜。一定要hit and run！
人家主動出手，我地就十倍奉還。
一定要出手出得有理有據。

左膠就唔好出黎擋啦，起碼俾手足制暴制得咁上下先好出場

推1

推2

推3

推4

推5

推

Vigilante

今晚嘅事唔駛拆 focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，冷處理

推6

支持以武制暴 不分割

岳義制黑暴

係以武止暴制亂呀

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

私了無問題
但提醒手足要有理有據

今次打得好

無空間割
一定要以武制暴

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

邊個屌手足伸張正義既
麻煩睇返今多個月黎
黑警同黑社會做過D乜!

支持私鳥

義士🙏🏻

以武制暴必勝

今日手足表現好好，希望下次更加好

獅鳥 我愛你！！

對無武器嘅老人家應盡量手下留情

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

以武制暴

沒有私了,只有以武制暴!!

以武制暴 掃盡無理事

同意
我地一定唔可以再受屈受襲，一定要俾班藍絲感受返個份痛

以武抗暴，不打頭

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

唔打死佢就得
但接受私了

咁既時勢佢仲出街挑釁人，抵打啦

手足已經相當克制
只係用最低武力 制止黑社會作惡
完全唔覺得暴力

同意唔好打死人
教訓佢就夠

讚成

Pish

最低武力使用

Up

支持前線任何決定 以武制暴

總之一律focus有前傳嗰兩個，今晚所有行動都係因為對方出手先，嗰兩個有片證明清清楚楚

我覺得得以武制暴嘅時候應該要一邊嗌埋條友衰乜
咁成件事會好睇好多

O

都要有底線
就係唔主動打同埋唔會攞人命

對抗惡勢力 唔可以軟弱

好正

一定要廣傳

推
支持

獅鳥

以武制暴嘅意思係用武力將對方制服，依家係直接爆9佢樽，，，咪大方啲認以暴制暴囉

做咩都唔割！獅鳥萬歲！勇武勁！保家衛國！至從獅鳥後，依家少左好多藍絲出黎攪事

幾時夠人數可以一齊對黑警勢力作大反擊？

支持以武制暴

推
以武制暴係必須

唔岩
因為對手出手先
所以大家先用最低武力

支持為民除害！！！

岩啊, 不論D藍絲係真心或收錢, 以為有POPO照你就可以烚鳩我地唔會還拖!! 打多幾鑊呢班人就唔敢出黎!!

前線手足記緊保持冷靜
唔好受煽動打錯人
好驚大家打慣左殺紅眼傷及無辜
BTW 核爆都唔割
但粒核彈記得唔好誤爆自己友同平民

以武制暴做得好

支持樓主講法，我地係以武制暴，
因為法律制裁唔到個班人，我地先還手or保護身邊手足，
如果藍絲只係屌兩句冇郁手既咪鬥屌算嚕，
郁手既，我都會十倍奉還，
大家都知道而家連登係有幾多五毛同狗滲透左，
希望大家知道自己係做緊咩，
黃藍是政見，黑白是良知，
連反對聲音都容不下既話，
成功左都只係下一個獨裁政府

push

Push push

同樣道理黑警咪又係咁諗，只可以講係一個惡性循環，美其名大家都會話一樣嘅野

以武制暴 保護手足
721 811 831 新屋嶺集中營

對住D 野蠻人梗係用返呢D 方式制止佢地
唔通同佢講經咩

替天行道

721 811 831 新屋嶺集中營

同唔可以黑警硬碰硬
裝備差太多
覺悟嘅人太少
暫時都係打游擊為主較好

班傻撚阻膠未聽過咩叫 止戈為武

係最低武力

不分化 不割席

唔會主動，但被廢老打就一定還拖

唔割

撐

替天行道
以武制暴

推

同意，只要對手先郁手，你打到佢斷手斷腳都得

所以煩請獅鳥前，各位和理非用你手上最強的武器手機拍低對家先動手的證據分分鐘送到外國傳媒到各個都話佢抵死。

和理非其實簡簡單單都可以立大功

兄弟爬山，各顯神通
不割啊

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

唔係獅鳥！係自衛！
點都唔撚割呀！

推
呢個係我地保護自己ge唯一方法
我地只可以自己保護自己

正確

support defence !!!